{"first_author": "Ethem G\u00f6rg\u00fcn", "all_names": ["Ethem G\u00f6rg\u00fcn", "Arno Zang", "Marco Bohnhoff", "Claus Milkereit", "Georg Dresen"], "year": "2010", "month": "0", "title": "Analysis of Izmit aftershocks 25 days before the November 12th 1999 D\u00fczce earthquake, Turkey", "journal": "EGU_General_Assembly", "id": "EGU_General_Assembly_2010_0_Analysis_of_Izmit_aftershocks_25_days_before_the_November_12th_1999_D\u00fczce_earthquake_Turkey", "has_initials": false}